輸入法驚見

啱啱同朋友吹水發現

推

谷歌

大家準備好
班牛屎佬今次踩到上心口
佢地捉住我地嘅手足嚟打
只要經過都無一倖免
呢啖氣我點都吞唔落